（求介紹） PC war game

個人鐘意d 帶兵打仗game，各位巴打有無好介紹

世紀帝國

Red alert

有無d 第一身 以前玩過一隻可以親身帶兵 再可以落指揮部隊

但唔記得左名

騎馬與砍殺?

係E隻呀 巴打
有冇類似嘅game

古代 : total war 系列
現代 : war game 系列

battlefield 1

total war

Total war

flashpoint

騎砍既各種mod
強烈推薦潘德的預言 同埋戰爭之風
兩隻都係要用戰團dlc仲前置